已離職嘅前公務員，你地生活如何？

Notice period中

講下大家做左幾耐？點解想走？
依加又做緊咩？

諗住走 人事好kick

做左幾耐呀？

做緊
好想走
工餘時間太少
日日唔夠訓

計埋搭車一日返12個鐘
做緊WM...
好多人唔知WM一星期要返45小時唔包食飯...
有時D同事仲問我今日返A定B更
我答佢C更
因為最早返同最晏走都係我...

政府咁忙？

一星期45個鐘 番五日每日9個鐘 食飯一個鐘
番9收7 都冇私人時間？

三個月 同埋份工又唔好做

其實無野做
只係因為剝削開低級職員
同埋階級觀念
所以繼續剝削

例:全office只有兩條友要打卡,aco/ca/oa簽名,其他人咩都唔使
搬office,原本政府有規定唔同職位人員所佔用位置面積，而wmII面積係0

坐埋車12個鐘
可能我多野搞
又可能時間管理得唔好啦

不過點都好
我都係比其他同事少時間用(其他人一星期工時45包食飯)
人工少的職位仲要時間長過人
好令人沮喪

NCSC 先最慘

紀律部隊?

好撚HEA
就係因為之前入職個位做到PK
先轉過來

我之前做左十幾年
好多人都係咁
做到退休都有

公務員成日俾晒D野N仔做
但佢自己份糧又高好多
又多福利又多假

我做緊，雖然有得claim Time off, 但都做到狗咁

工程部門表示辛苦

10年
已離職搞生意
依家月入6位數字
但工作量多幾倍 乜柒都要理

中間有好多年無請公務員
淨係請紀律部隊
咁由考紀律部隊開始一路申請
愈考愈低級...

其實好多人走唔到仲做緊N仔
慢慢會有N仔廿年長期服務獎...

計埋bonus 搵得高過我3級的人

講唔講得做咩行業？

之前比人投訴到嘔，
依家走咗鬆哂

出返黎依加做咩？